\beginsong {Yo Tengo un Gozo}[by={Cesáreo Gabaráin}]
\beginchorus
Yo tengo un gozo en el alma ¡grande!,
gozo en el alma, ¡grande!,
gozo en el alma y en mi ser.
¡Aleluya! ¡Gloria a Dios!
Es como un río de agua viva \echo{¡viva!},
río de agua viva \echo{¡viva!},
es como un río de agua viva en mi ser.
\endchorus
% TODO: discutir si cambiar "alza las manos" por "ama a tu hermano"
\beginverse
Alza las manos y alaba a tu Señor,
alza las manos y alaba a tu Señor,  
da gloria a Dios, gloria a Dios,
gloria a Él,
alza las manos y alaba a tu Señor.
\endverse
\endsong